堅尼地城出現大量狗車經過！

有冇人知咩事？